有冇人訓極都唔夠/唔識自己醒

是咁的 由小學開始到而家出黎做野
幾乎每朝都係唔到最後一刻唔起身
而家份工時間好彈性 唔洗早起身
但其實成日好想每朝早少少8點起身做下自己野
而最後都係10點幾11點先逼住要起身

初頭以為自己夜訓 訓得少 又唔定時訓覺
但呢兩個月已經keep住1點訓 訓足8個鐘
可惜都係早起唔到

有冇人都係咁
或者有冇人幫我分析下原因

你放假無野做 如果任由自己訓係咪會訓到第二日先?
事實上唔係個個人個睡眠時間都係8個鐘 一定有大約一個時間你會自然醒

我中學放假冇野做嘅話 試過一覺訓15個鐘
有時訓完 起身休息再訓 可以訓19個鐘

其實我平時好撚多野做
有諗過會唔會係潛意識逃避 所以唔願起
但又唔知係唔係 就算係 都唔知點解決

有一段時間我都曾經好想變返朝早做野，好似會精神d
但其實一起身之後跟本仲係好眼訓做唔到野 如果食埋早餐就更加
所以最後都變返夜晚做，效率仲好

其實1點都係夜訓

我要11點訓第日先會精神，雖然好難

唔
好
打
咁
多
飛
機

咁ching幾點起身? 自然醒?

識自己醒 但要訓夠10-12個鐘先得

我都係
星期六日 係屋企的話亦肯定會訓晏覺
幾點訓都一樣 第二朝一樣好眼訓
番工一定頂唔順恰眼訓

明明訓親都一覺訓到大天光 點解會咁

而家幾歲
同埋中學時間唔可以做比較 18歲前會特別訓到

我都係要訓晏覺
係咪個人太懶

23歲 其實我而家放假冇人叫嘅話閒閒地都11個鐘
好撚晒時間

11點訓個排就8-9點起到身，但時間唔夠洗

宜家都係12點後訓，份工要7點起身，但好明顯係冇精神好多

天氣凍會更加係咁
同路人

我同你差唔多年紀 都係10個鐘左右 其實都正常

由細到大都好鍾意瞓教
試過放sem嗰陣瞓到自然醒（12點到1點左右）再同條女出街
食完晝晏晝之後行行下街都可以覺得眼瞓 想搵個地方恰下
自己都驚咗自己